活學活用政府官腔－語錄集中區

原po喺到

根據巴打嘅整合，我整左幾幅圖

依家我想整大量語錄俾大家對付藍絲
但問題嚟喇
我唔肯定係邊個講

大家可唔可以幫幫我，搵番講果句說話果條友出嚟
方便我整圖

多謝原po #290 你講我聽巴打嘅整合

仲有原po#692 移除下體裝置嘅整合

幫你推

要整埋sticker

逐步逐步黎好冇
我想要source先
幫我搵番講果句說話果條友出黎

這一種是仇視 是對立的心態 對香港完全沒有好處
@林奠

只要你記得係邊個講嘅就得！
例如咁樣：

唔一定俾名，你記得係佢講嘅就得！

正！我就係要呢啲！
即刻開波

推

日後覆班3毛，港豬，偽中立都可以用

strong post 留明 準備用黎大貼fb罵戰

跪求大家
交個人出黎

無一個post提五大素求

推

1.做法不完美，但可接受，要改善。
2.佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。
3.而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。
4.在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。
5.歡迎提供證據。

係邊個講

幫推
第一同第三張唔錯
d字夠清楚,第二張唔得

整文宣
貼紙周街貼

721 811

你咁樣係唔會令到我驚架 @元朗指揮官東方昇

細執左

多謝巴打俾料
不過主要想整番政府同警察嘅官方回答
光頭佬條柒頭一早已經大把圖
唔爭在整埋

1. 李桂華
2. 李家超 （個quote 唔喺exactly一樣，但條仆街講左差唔多意思嘅嘢，要再check )
3. 李桂華
4. 柒婆
5. 江永祥

「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。」（李家超原post)

有女子昨晚在尖沙嘴示威中被擊傷眼部，右眼球爆裂，視力或永久受損。保安局局長李家超表示，相關人士在警方作出警告後仍在場，應自己評估風險。

李家超指，警方目前仍未接到相關報案，難以作出調查，並呼籲受傷人士報案，以調查其受傷源頭、位置，以及受傷原因等，並指有不同消息指是警方以外的原因導致她受傷。他又指，警方在使用武力前已作充分警告，在場人士應離開，警方行動時會考慮一系列因素，減少受傷情況，並指相關人士在警告後仍在場，應自己自己評估風險。他重申，警方作出警告前，已有足夠時間讓在場人士離開。

唔該哂巴打
上面五句齊哂

加油

太正

plus

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

等你繼續交貨

屌
我嘅謝sir呢

我都想要謝sir呀
你想要佢邊句金句呀

絕對留名

title用行政長官會唔會好啲始終係官方職銜

收到！即改！

plussss

多謝大家推po
我都好想出多啲圖，奈何我未夠source
麻煩大家，下面係巴打整合嘅，我仲未搵到係邊個講

只要你認得係邊個講嘅，交個名俾我！即刻整圖！